好難想像會員「捉野牛牛」仲有咁多人覆

點解唔直接block? 唔block 都唔緊要, 唔好幫佢推post, 搵人留低一兩句指證係三毛就ok, 唔好阻住人睇重要資訊

三毛會互推post帶風, 咪咁多人跟囉.
其實用腦睇下標題及內容, 都唔難分出係鬼.

無錯，好多係三毛圍內覆

有d 新黎既巴絲唔識分 我會post 晒佢地出黎